一人一個奇奇怪怪/好好笑 識到朋友嘅經過

返工(hea)嘅第一日 係到同個同事r水吹
: 嗨 我叫xxx
: hi
..
: 咦 你住邊到㗎 返工要搭幾耐車啊你？
：xx啊⋯⋯
: 咦 我都係喎！我住yyy
：下 我都係喎

原來佢住我格離座

之後一路係到傾..
傾到收工...

做左朋友都年幾
到宜家都仲會聊絡
佢有次係到笑我話
邊有人一識人就問人住邊架

諗起都好笑

仲有幾個朋友都係奇奇怪怪咁識返嚟

你又係奇奇怪怪咁識
唔知幾時有機會見下你個傻仔

想聽你瘋狂9笑

Gay?

？

李力持買相機

係某大廈天台smoke梗嗰陣
隔離有兩個人話好香
跟住pass咗俾佢哋一齊smoke
跟住我地就做咗fd
利申：發夢

Ok,生日快樂

想同你做fd 2

Tg me : hugo1991

Hi jor

究竟smoke係咩感覺

唔覆機？

好放鬆 時間放慢咗 感官放大咗好多倍既感覺
詳細唔識講 你試下點返支就明

好香

我啲朋友冇食

自己食咪得 再唔係上交友app識下啲smoke既
同佢做個fd約出嚟smoke囉

好似巴打咁講，例如你行前一步依個動作會cut左做幾張frames 重複幾次，但同時你係行緊路嘅話就會係咁疊上去，意識集中係會sense到感覺係慢左